一人一句到聽就知係咩前因後果晚金句

萬珠沙華：唔好話我唔教正你啦

完全唔知你講咩

三萬蚊

八両金：what 7 u say

健身。健心。健生